九巴新一代巴士抵港 將泊屯門車廠

九巴在馬來西亞裝嵌的新一代紅色車身巴士，今晚（13日）約8時半在葵涌碼頭抵港，辦妥手續後會駛入屯門車廠停泊，在完成必要的牌照程序後，將盡快投入服務。九巴上周四（4日）在facebook直播新一代巴士在馬來西亞裝嵌的過程，當時預計巴士將於7月投入服務，但未透露將行駛的地區或路線。

新一代巴士車身以紅色為主，有別於現時九巴的金色車身。新巴士車身並印上銀色KMB的字樣及線條，車頂有大片白色圖案，寫上九巴的「城市脈搏」主題。車廂內整體座位位置與現有巴士差不多，座位改為淡啡色，並有新設計以更符合亞洲人身型，車廂前面位置的輪椅位旁，則設有USB充電裝置。

- See more at:

新設計以更符合亞洲人身型

頂你唔會又窄左丫麻

新巴士無架好坐

等睇行B1

冇行李架，不了